[雙紅會!]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1172]

糖狗正仆街

推

Greenwood sidenetting嗰球福仔唔走尾柱

好彩有人開

猁狗好撚矛 上場聯賽同今場都係

1001唔開

誤中唔知

屌你

入果球邊個傳比福
Vdb定麥湯

個人覺得shaw係暫時最好

下半場keep住

仲好意思入嚟

點解你唔開？

唔係我地想成日攻猁右邊..
而係我地右邊根本冇進攻點

唔撚開po

點球佬傻鳩

做咩唔開

Possession 竟然可以高過猁

Vdb肯定就爭唔贏般妹

但輪換多啲出下佢都ok

唔知點copy個title

Robertson正狗西
職業球員嚟㗎叫一叫就炒你估街場咩

臨尾福過人果下全世界冇人估到
過左先有人跑

想幫樓主含

唔開Post仲好講

殺猁呀梳

Dirty work?

大師兄返嚟喇

狗吠

真 隻閘永遠唔落底唔走overlap

叫Awb唔攻好過攻啦

你死全族

Salah回得唔夠深

邊位1 vs 2

你弱智

唔關事啦 留意下碌梳好多出波都比人刪到 不過近季防守意識 集中度同後上時機都有進步算係咁

有乜好笑

屌你老味真係好撚唏噓

就咁睇有d似美欺

同隻狗冇分別

Copy and paste

嗌foodpanda

電話禁極都copy 唔到
以前高登有得禁

連尼加對手套幾型

一月play of the month如無意外係我梳
妹都有機

勿吹奏
Thx

vdb比起其他中場有一樣好嘅係係咁多中場嚟講佢係比較肯壓入禁區嗰個
fred Bruno Mctom都唔係會幾入禁區

兩個都踢得好好

梳啦

你個名好嘈

Shaw

BBC連尼加棚牙好假

Dead Body

進攻防守都有

猁狗習性 見vvd咁做又照抄
戇鳩仔

bruno？？

而家識 原來禁果3點就得

打街場鳩嗌法

啫喱：派飯呀dllm

右上角3點

dirty work始終要有人做

迷連兩位會員呢

希望shaw唔好再傷
原來telles係買黎激發shaw

第一頁右上角有三粒點
入面有個以此回覆開新post

咁多年都無中過1001

啱啱先知車狗個場華拿失咗球12碼

幾似美斯

冇牙老虎

屌你老母笑到仆街

未撚瞓醒 打喊路咁

最後又係般

利物浦壓得前，回身唔夠快咪用埋啲咁既狗招

呢場其實贏到

呢期應該係梳嚟曼咁耐打得最好個期

Keep住既話有機

般今個月都算冇乜態
咁都拎到真係造馬

試下係梳咁做
俾利撚狙擊足一個禮拜

bruno會做派波嗰個多過插入去嗰個

唔好燈，好大機會輸

咪屌蘿蔔臣屌得咁勁
以前細孖定肥安都試過，追唔到喝鳩人

佢不嬲都出名茅

上場都係喇

cls

Dean又熱身

繼續打兩閘身後波

有一季player of the season架

唉屌 冇睇到上半場

輸都無所謂啦

唔使p啦

講佢無態但點都佔隊內一半G/A

頭先鏡頭包到實哂個個係邊個嚟認唔到

條女唱天梯幾好聽

今個月博格巴重要啲啦

證明佢真係好重要

福傳比碌木

晉級隊伍仲係曼熱d

咪撚on9 la
我有燈力我唔撚會蒲連登啦

般有鐵票

阿妹勁到傻

何止，應該要空難

佢應該講緊第一時間俾福果個係邊個
好似係vdb

問緊普巴剷完邊個傳比福

買撚左讓0 唔輸得架

Vdb傳比柒福再長傳比綠木

比普巴得唔得

佢出名係陰濕

係vdb 分得幾好

咁呢個都真 肯開工嘅妹巴係屈

岩岩買左兩舊水猁 利申燈到仆街

Robertson不嬲都狗架啦
上次無端端推美斯個頭

Dirty work

其實當年細孖對住華迪都係咁

女聲<<天梯>>邊個唱？

法賓奴仲陰

係普巴搶到先

其實我覺得佢球風幾正

其實最近兩個月算唔算神秘力量
狼隊咁樣絕殺，普巴救世2定3場
卡雲反cup

佢一條友有單天保至茲既感覺...

『AHHH！！！』

落完剷成個波夾到實一實

好波果陣啲肺炎後遺症就無晒

武肺 播毒

普巴呢種出風頭嘅character一定多fans過Shaw啦, 不過佢今個月係值嘅進攻防守都有

Sob 同般講 希望唔洗出你啦

呢啲唔係睇你投注
係睇你個心靈
如果你覺得自己燈 所以買猁
咁就會係猁開出

單天保截肢？

嗌foodpanda 嗌乜都有

有D似RU

正狗種

狀態無咁dup姐
唔講曼城近期贏又有神秘力量咩
講出嚟自己唔笑

大早兒

猁隻Alison 其實企位幾勁 木如果唔攞咁盡都救到

Bruno rating 高過kdb

尊

其實VDB啲比波好撚通透
走到位基本上都比到
點解呢度屌到咁誇張

🥰

唔播時光機唔慣

呢啲小禁區k角位射遠柱袋仔so蛇絕招嚟

破哂紀錄4奪英超POTM

阿冰你返瑞典食腸啦

Rafael VS Berahino

想燈下姐

龜

有屌到好誇張咩？

Btw唔夾都冇辦法

搬爐熱身

勁cute

sor, 自膠返

你見有個智障話同lin差唔多都知盲反

真係好唔夾

Thiago上半場咪又係扮跑過阻住福
呢下又foul龜

福goalll

goalll

福 goal

Deedee

福

又比你地燈

goalllll

淫到

福PANDA

福！

敗家二人組

調番轉

Woahhhhhhhhhhh

又係福木連線

福狗今場踢得生到

佢好彩入到
否則佢都係比人屌好撚獨食

福仔
真係生性左

比我輸錢

福終於入單刀

var有機越

閪仔！！！

4強前王者
蘇蛇

打法唔同左
以前好多時都現位拎波
今場好多時都衝入禁區
我記得之前sob就係講過要佢多d入禁區

WOW

猁啲後防笑死人

又福馬

7福今場MVP了 完

Goal

多謝威廉武師

繼續屌福

青訓2人組

又係反擊波

其實都係卡叔勤力搶返黎

反福黨掃進棺材

福finishing

又係佢兩個

個十字架

又係敗家二人組

卡叔下搶波都大功勞

福木互含

炒佢老母
趁佢病攞佢命

生性到

兒生性病

Rashford長大咗?

痢條防線
又係輸漏高波

綠木

開波屌得最勁嗰兩個

me2

終於入單刀

福頭

反擊小隊

福木連線

對面個閘真係好唔掂

馬？

又係福木

多謝猁個後衛

對面隻中堅要斷腳未

又係反cup

福竟然唔係鳩射

又係福木, 百屌成才咩

曼區屌得最勁個兩個
利伸有份屌

福俾so蛇bench完勁撚咗咁多

直頭開季以黎top3之2

休息果陣比人屌完？

柒福單刀竟然入到

差d又射龍
不過好波

卡叔個慶祝好young

利狗後防個窿大個高普老母個閪

聯賽踢到咁咪好

利要買中堅啦

福Panda 竟然冇鳩ban 落去

依兩條撚屌又有貢獻

呢球我覺得卡叔去搏個55波先最重要

柒福真係比人打完個腦醒左

對面青訓中堅又柒

Yes

冇再推甩腳

呢球真係入得清脆

卡叔Fong 晒手好興奮

福木包辦兩球

兩球都係人地搏盡拎返黎

上場和波之後福係咪比卡叔捉左去補習

一開波話福木災難級
燈撚到

出青年軍
係咁上下

呀樂今場冇影益晒福

卡叔個d態度真係好正
好多球都係佢去搏去追去搶先搶到d55波翻嚟
比著係馬一定比人控到就算

好地地咁咪好囉拉師傅

百屌真係會成材

卡叔好勤力

唔係講笑
馬狗呢2球做傳波同跑果個都做唔到

生性了

福今日肯傳單刀又入
係咪比人屌完黎

入波先窒

AWB飛身

福木今日做咩

2-1

想睇返福入波前啲留言

每場都要打下佢個腦

高狗個樣

般奴可以休息喇

如果我利有祖達一早屌撚打你班死獌狗

有無link，想睇

已經去到連主場都要反杯

好興奮
屌到福成才

主場都終於識反cup

希望黑色2連星繼續bin我c

真係出線既話2月係咪要踢7場波

所以冇正選踢law

屙個尿miss左個入波

不死人隻腳

柒福10場勁1-2場好正常 黎緊幾場準備災難級

真

風火輪

到時出下連加特玩下算啦

認同

啊，佢得咗啊，屌你老尾

Taa 除左斬波勁過awb 仲有咩叻

Fabinho 隻腳同80m嗰腳有咩分別

成個球壇都好難搵到

福仔 : 至於我獨食這個動作，係我在最近五百腳加入去

到時佢轉左會啦

正仆街

咁你屙多個屎先可能好啲

vdb上得太前 定普巴太後
佢兩個隔太遠 無咩互動

踢唔踢中分別

下個應該到馬災
佢三個運一樣

有聲
整GIF

邊個喺邊場叫得咁大聲

卡叔呢下俾得好靚

光頭狗屌你

卡雲尼

嚟專登裝你呢個老狐狸

傳得唔錯 但vdb交完唔識走位

卡叔瀟哂到

依家斬波都冇埋冇軒達臣補位=垃圾

80m落腳準好多

卡叔

卡叔依D真係class

比深啲就有

隊波好撚順

卡叔呢下型撚到

卡叔比前啲就好

戒到bruno倚賴症呢下緊要

福又傳？！

c7

上一個應該係伊巴

終於搵到隊入面既終極毒瘤

就係燥狂佬

80m個樣會交戲

開始唔出bruno都做到野

唔好阻住人啦

希望六十幾分鐘可以比卡叔唞吓啦

Agree

柒福同木調位

鬼佬旁述讚卡叔beautiful touch

福panda 個腦壞到識得傳波

你問我打反擊無bruno好過有bruno

快到

vdb hold波幾好

踢得勁好勁順

好唔慣福今日咁正常

木都係

反應好快，如果再俾深少少應該入得

AWB

利防線廢+兩隊對攻有位咋
對面廢隊打陣地仲0:0緊

依然又唔同，今場主打反擊。
如果主攻對下流打到攻勢就真係啦

反擊既話3個中場中用17 39 6會好過18

有幾套戰剩都好既
唔會俾人封死

McTom

Vdb依d要踢體系睇得出佢踢波好用腦 但真係唔夾
佢踢巴可能仲夾d

麥湯awb 係咁傳失波

妹妹一兩吓就交波穩好多

佢心術不正

有種預感一陣bruno出黎會入12碼

你錯 佢係進化左
我諗我記憶入面無見過佢反跑破越位

但係輕浮嗰個仲喺到

想激撚死人咩

學上季打返352中間都係無Bruno

中場真係靠妹落力 腳又長 截完又打到反擊

Vdb真係可有可無

爭啲輸

久唔久都有場以為佢生性咗㗎啦

嚇一嚇

嚇死

rb果幾球咪咁入
踢完之後就風火輪

應該係蘇sir 佢嗌得大聲到睇直播都聽到d單字

利隊長

唔覺得Vdb好差

2:2

睇黎ching 你都燈燈地

又輸了

白lin

on9

屌佢老尾

屌

屌 垃圾防線

唉

22

又沙拿狗

Oh....

屌你老母

做防中波底差真係死症
Fred間中都有啲嘢睇下
麥湯真係做唔到個下轉守為攻
First touch差同轉數太慢
再係咁佢可能真係打中堅仲好

又沙拿

屌
卡叔回防回到禁區

咩事

反cup了

依球輸卡叔

難得踢得咁好都要自爆

睇黎你第一日識我

因為佢交失

門前都漏俾Salah射咁高章

C7

佢傳失波

話口未完

福係會跑破越位
只係平時會踩番停個波再時間停止

俾沙拿打起

卡狗

麥龜我屌你老母

屌又燈返轉頭

點解卡叔會喺自己禁區

卡叔回哂塘la

佢自己傳失

依球Ddg有機救到

又後場build up on9

軒大細

姐係邊個

幫沙拿起機

80m卡狗

Ddg依下反而應該會救到

唔好加時啦
Fa cup是但啦

個中場斷晒

真係幫人打起沙拿

又輸後場build up

卡叔可以控啦

後場build up...

關乜事呀
麥龜咁樣清比個地波直線做乜撚先

輸C7啦
後防冇咩好屌姐

廢到

好撚on9 又猜唔到 死要開短

廢撚到咁大個大細比人穿

唔想咁諗但有機

好on9 輸得

又係後場猜出事

咪撚加時thanks

般奴

柒軒開咩短

Bruno可以出嚟了

唔該唔好俾沙拿係奧脫福戴帽

屌隊長咁出波

咪又要出Bruno

卡叔呢球

輸Cavani

如果Cavani係Rashford呢度實全屌佢

個中場唔知做乜斷曬

個後防係咁發夢

證明我曼球員真係唔讚得
卡叔救世都係咁話

好明顯係sob戰術

呢球100%卡叔派膠

又係咁樣望撚住費明龍比波
你呀媽衝入黎都入到波啦
係咪on9成日都任人出波任人傳波

唔係第一日既事

崩了

每隊一個犯錯 打和啦super

有埋加時
唔係冇可能

關麥龜咩事 係都屌卡叔啦

又要出bruno

呢球傳失真係唔至於失波
個後防痴撚線 4條友守唔到2個人

卡狗好入返球補數

驚到要出文尼狗

80m咁樣傳唔知點幫佢

起腳前佢坐到咁低，但係點知都係輸地波...

福唔追落嚟
TAA 沙拿可以2打1

垃圾後防幾撚時醒

失球on9波就成隊崩盤

睇唔到點輸

突然中場又比人控番哂
係咪要麥湯換Fred

換人未 對面出文尼

咁Salah插入時間係靚

快D換人啦

換Vdb合理d

咁樣玩鳩軒仔 下季分分鐘見佢唔到

對面要搏命了

出Fred加強中場防守力

咁樣傳有乜問題又唔係醫院波

換般fred啦

Dean 就快返錫菲聯

兩球失波最大問題都係冇人守助攻嗰個
真係痴撚線過痴撚線
我未見過強隊防守可以係咁
完全唔比壓力對面

VDB好耐冇掂波

唔好打加時屌拿聲
想訓覺

關麥龜撚事咩 佢比到腳 卡叔9萬種方法處理

第一球麥湯勁易比廢明奴轉到身, 普巴又唔幫手埋去拍

為屌而屌

換fred啦

Vdb冇咩貨了要換

進攻好左
到後防柒
痴媽根

awb一野清左

VDB同lin有咩分別啊
逼搶型攻中

冰狗又喺度自轉

控球22:78

其實麥湯守波真係麻麻地...

vdb唔出真係有原因，完全未適應咁

佢係要配fred

一年前，都估唔到咁多人想換費特出嚟

下球波穿晒逼搶喎卡叔身後冇人逼彈到咁咁都係龜錯？

Fred > greenwood
Bruno > vdb

般出黎了

輸咗佢好過加時輸

一次換兩個

卡雲尼真係光環球員
呢下咁都有人兜

踢返4222

嘩 蘇狗正常換人

憑麥湯咁嘅壓迫冇可能再有更好成績
馬迪咁老都唔會犯呢啲錯

full team

就算輸鳩埋今場都算係咁, 正選無出DDG般奴

仲有福木連線

vdb好慘

勝利11人又來了

仲差偉大既9號

上次聯賽對李城又係輸佢唔埋去拍Barnes

Dean

做咩事

Vdb真係未夠班打正選 都唔知買黎做咩

龜哥省鳩冰

fred

沙拿越哂又唔吹

阿梳精神啦喂

換得好
幾驚會換馬出嚟

麥龜心諗我無得抖, 般奴你都唔駛旨意有

成班仆街幫猁起機

麥湯狗今場好廢 防守hea 傳波playsafe 帶波甩

我勁撚到

猁狗班人賤到 話踢傷我曼 真係賤種黎

就係買嚟比般奴抖

遲早問題啦 可以換五個

後防好恐怖

防守唔夠Fred勁
進攻唔夠Bruno勁
唔係好慘啫

後防專心啲得唔得

邊度?

光環球員唔屌得

點解唔出DDG做正選

無圖你話佢地又咒空難都得㗎啦

所以佢哋傷哂cb係報應黎

麥+冰

點搞呀..下下一野就穿...

又點慘法 踢咗65分鐘仲想點
表現平平 當操下狀態囉

卡叔似冇氣

mane茅撚到

文尼狗

文尼你食屎啦

普巴

我地都可以踢傷對面 傷多佢地一件後防就夠

和左係加時定重賽？

文尼狗撚到

文尼又踢人

猁狗

牌都無

以為會換走佢

mma

文尼

呢度唔知幾多人想踢死猁狗班撚樣

都唔算係乜, 咒自己球員斷腳都夠膽死啦

紅都得啦 唔撚收喎

Var 呢

普巴好波到

紅la on9

文尼啲賤種

麥湯咁都拎唔到害死Fred

紅得未 鞋底去喎文狗

踢死腳，咁都無牌

文尼好撚茅

文尼狗食撚屎啦

黃咗

鞋底咁去其實紅得想知有冇黃

好似黃

死利狗

文尼真係垃圾賤種狗黎

屌tvb 係愛回家andy講波

係佢地個po見到

firmino同fred fd底

咁樣都唔紅

文狔

文尼條賤種斷腳未

Mctom

死2件

文尼真係狗黎 鞋底去可以直紅

全隊都係啦屌

mon post狗

斷腳啦文尼

有

咁都唔撚紅？

Tvb有播咩

人地狗竇既野關你鳩事咩
我地夠日日狗竇講呢講路啦

巴西佬

不嬲

呢隻文尼真係狗嚟

因為DEAN唔係ROMERO

痢茅撚到
文尼鞋底去個撚樣狠撚到
紅都得啦呢球 法賓奴一球 文尼一球

要比錢先有得睇

般想笠龍？

買收費咁ON9

對面不死人？

般狗lan

fred頭先一出場就俾隻巴閪猁撞到瞓到

上半場泰亞高走甩張黃
下半場文尼走甩張紅

仲有1號呢

完全唔中波鞋底去冇紅

咪係, 狗竇就由得佢啦

屌 咁撚樣唔紅？ 鞋底去先中哂腳

仲比錢cctvb？

嬲下唔撚得嘅

白痴仔仲要畀tvb

個球證好鬆吓

Cap佢老母圖出黎開波啦

畀錢tvb

求英文LINK, 睇睇下BBC死左

般狗向前傳波全部有冇成功俾過隊友

文尼呢d黑鳩非洲愛滋賤種狗最好斷腳死

唔駛錢睇CCTVB已經戇鳩, 俾錢仲戇鳩

同求

般狗LAN啦

支持手足入去屌柒佢地

仲tvb

好耐之前比㗎啦
嗰時反送中未開始

佢不嬲都用次數屈成功

醫院波

麥湯訓醒未

Cut la diu

龜隊望落似有傷

今年足總係重賽定加時12碼

湯今日好唔掂下

冰狗真係要躝 屌

唔識取消？

加時12碼

麥湯狗

冇得cut咩

加時

唔講政見都柒啦清
仲好意思咁大聲

後者

麥湯做乜

Cctvb講咗幾多年 神獸卡年代已經有

麥湯今場麻麻

mctom

要睇歐聯
唔cut啦

唔cut得？

我諗佢又係cut台要賠返剩低嘅月費

屌麥湯傳波勁撚廢

On9

麥湯踢緊乜

梳爾點解依年幾兩年防守意識嘅問題都冇乜改善過
補位意識薄弱
極容易走甩身後

不論係個波喺雲比沙卡個邊出波，會冇留意後邊插上嚟
抑或係好似啱啱沙拿半單刀，沙拿加速起步左幾秒，佢先發現到
佢依個防守意識問題存在咗好耐

咁你食撚屎

比tvb不如比nowe

頭先差啲以為妹係渣古 企咁前

麥湯狗躝未

普巴呢下又想點

不嬲意識都差
睇佢進攻點走位就知

入波未

冇撚得救

普打右？

講得好!!!

唔好踢加時啦

THX

屌你老母死殘種

佢如果話因為要賠月費都算
屌 睇歐聯大撚把台有 係才都要tvb
真係狗嚟

本身都有now
歐聯要加錢

推到腳軟

最慘係完全無改善

躝返出去啦on9仔

Dllm
上網搵link 啦
Tg 又有link group
2021仲俾錢tvb賺

講得好！

你地香港嗰邊個台主gg了

麥湯好唔掂

又普巴打右

條友唔知咩一早俾我block咗

吉子分身？

Mctom今日唔掂 要換走

Cctvb咁既質素都睇證明真係食開屎

你躝返出去啦 映撚衰晒

睇link啦仲TVB

特登入嚟宣傳cctvb有得播

睇個款
90分鐘內應該輸得
唔好俾沙拿狗戴帽就ok

一樣

今場真係甩得多

你晒鳩氣啦 條撚樣成日幫TVB劇推post架

麥湯成日危險區域送番個波比人

走啦垃圾 屌你老母

其實睇TVB同上網搵LINK無分別, 都係DELAY
仲要LAG

now唔撚得架

Block埋算

唔撚係掛

起一起底
TVB打手黎

係輸 唔該早啲
唔好加時輸

McTom冇態定唔識踢高壓

cctvb啲打手咁低汁架

十二碼

Bino紅得未

依家tvb冇咁多delay
之前就delay得勁

屌，原來曼區都有隻帶棗兒

MMA

last man唔比多張黃？

不死人？

又冇牌？

原來罰球

Mctom上半場係ok下半場跌咗

好近

都幾燈

2黃未

你去個垃圾台睇瑞超算啦

睇撚錯得唔得

咁都冇黄？

又不死

屌你光頭狗

都唔會入㗎啦

睇link唔穩定
又冇中文旁述

般奴又炒 唔識射就唔好射

上場猁頭20分鐘佢咪又係咁

冇啦冇球權好難俾

得

死撚開啦

擺明睇住人嚟出腳都無牌

鬆手到 泰狗同法狗不死

咁你番去同你睇tvb d fd傾波啦

般狗

走啦 傻鳩

死開啲啦

Fred 靚傳

收皮啦咁撚多藉口

嘩

3-2

Bruno

brunooo

行多兩步都有12M啦
死廢老！！

成日睇tvb 唔怪得咁智障

不死人

下次踢春袋都冇事

Bruno cls

般

屌 燈到

心術不正

得啦得啦
死番出去啦

般師兄又返嚟啦

瘋了

靚燈

又bruno

癲到

勁到

bruno

靚撚到

BRUNO

燈到入

癲撚咗

alisson捉錯路

Dllm!

我唔係入嚟sell tvb呀

心術不正呀

brunoooooo

靚射

反手

Brunoooooooooooooo

屌，又要投返般做POTM

佢想殺人咁款

Now呢 柒頭

b

頂住！

仲叫唔叫般狗

Goallll

大聲啲啦屌你老母

般奴！！！！！！！

好耐無入罰球

普巴靚避

以為真

燈

般！

後面班撚屌
唔該生性

Came from sporting like cristiano~

好撚靚

呢場波好撚緊張

靚到

網仔入

上場差啲

蘇b個樣

梅花間竹想點

心術不正又入

屈撚到
但咁樣踢般奴點捱到季尾

皇牌

冇人想知
過去discuss傾波啦

差d估中

Thiago硬食波餅的話可能唔中

盡到

梳 妹 byebye
Player of the month 繼續般

又反cup

照入

攞到好盡

好彩普巴有避

屌你啊

番去非洲收屍啦文尼

點解不死人叫不死人

開心啲咩比人入返粒容咩易

抵啦不死人

後防要生性d呀

Cls...

守埋佢呀

咁你死翻出去啦

now都冇足總盃
當然我唔係為咗足總盃而比錢嘅

學下野啦！

今次可以賴罰球

1月potm 般奴 confirmed

為乜？

冇㗎啦 必然正選

福狗控落嚟唔得既

Thiago有避

BRAVO!!!!

般奴聯又領先

賴賽前休息時間

福哥

點解排完人醬
可以溜左成條私家路出黎

burno~ burno~ burno~

條友波牛黎
上次換走佢閪面

般狗瞄住不死人個頭黎射

般奴依賴症又發作

咩問題黎

dean仔啲手力都幾勁下

仲有十分鐘 頂撚住呀

Bw33 都係

福狗

左腳出

冇越位射到咁

求下後防班大帝呢十分鐘咪發癲

下次賴界外球多d

Awb咁靚

awb

痢：foul乜鳩呀

屌你老母成場茅過西 仲想話人黑

福個球應該越咗

叫你死撚開啊 狗聽唔撚明人話？

傻鳩

matic 好入黎喇

唔好又幫埃及狗起機就得

終於贏到

awb都上咗電咁

費綿奴今年咩事
2場都隱形

百屌後防

邊撚個溫兆倫

頂撚住呀屌你老母

未完場

入Matic入黎守啦

頂住呀

反人牆好似真係做到野

mytv gold一開始有嗰陣已經裝咗
2年前見到有歐聯 又就嚟完約
咪加錢買埋

Matic la 屌

係時候換mctom走

玩弄68son

沙基痢狗

其實上場應該就要贏

每一場都隱好似

個罰球醒到

咁又未必

嘩屌肉酸到
靜靜睇咪算lo

咪撚燈啦 屌你老咪

奶共狗康熙

awb用左腳

唔會紅

應該係賤種鍠嗰隻卡狗係先驅

d人開始識守佢?

屌你老母躝啦

唔越都撻q

我都覺人地人牆排得閪

福今場d走位唔錯

因為佢從來唔會紅牌離場

費綿龍

咁咪好睇

出Matic啦

我寧願今場既福狗同果場既福狗調轉

笑死
唔知幾個多post前有人講般好撚垃圾
剩係可以屈下遊
對親逼識都無表現

聽講你tvb打手 wo

沙基利似小拳石

啲巴西籍嘅防中全部都係

Casemiro Fabinho Fernandinho Fernando

仲諗住條撚樣有乜苦衷

下？

好廢我曼 好快比人追

平安鐘

打撚沉痢

我寧願贏英超輸呢場

出matic 未呀屌

扮乜撚野無辜姐屌你老母
你起下自己底先啦 你開左幾撚多TVB Post呀？

共匪台打手仲要係到扮野 你全家空難死

唔好再覆隻cctvb狗

睇cctvb已經低賤狗, 俾錢連狗都不如

第一球咪佢助攻

fred唔係
成日食牌

其實上季已經隱咗形

唔知咩料一早block 撚左條友

Fred 食過紅牌啦

今場幾好睇下

啲反擊有進步
但有時去到卡叔到佢無速度自己單爆焗住橫傳

呢場同上場調轉咪好囉....

蘇蛇準備89分鐘出T仔未

Matic換福/卡叔啦

因為佢啲犯規動作太銀眼

上場個福係今場福嘅話搞掂左啦

咪講tvb 阻住即討啦

btw猁球唔係瀨罰球啦今次
瀨4424
咁都foul？？？
foul乜鳩？？？
笑撚死
成個人攬撚低都問FOUL乜鳩

唔好呀 空難死會累埋其他人

真
傾返波算啦大家

唔係打手
純粹中意踩過界先開post

食屎狗
衰撚過五毛

換人啦

兩球助攻都叫隱形

mctom傳波就係比控球權對面

一日未完場...

乜撚嘢廣州最高建築物

都叫做到攻勢 唔一定要自己去埋

廣州最高建築物係咩 我點柒知

AWB好似high high地, 驚自爆

真, 直接無視就算

我真曼寧願睇google 文字比分直播都唔撚會比錢cctvb

換matic 加b la

踩你老母過界死返出去

我地福頭1a1g都仲係垃圾

羊癲瘋？

贏場六分波緊要啲 和撚左而家個個星期都驚鄰居上力

留名睇Daddy完場怨乜

雙紅會唔睇 講cctvb

廣州塔

麥湯踢緊乜撚

咁仲唔係打手

B for??

東方蘋果都話般弱隊殺手

以為個主播係廣州人

換馬

wtf martial??????

愛美麗狂想曲

利記唔比日本仔踢

拜利

唔係有得換五個咩

不了

我同意喎
衣家咪係

其實打防反唔適合出卡叔
而家真係太慢
只不過馬狗真係太垃圾冇計

係

呢場啲入波分鐘全部8字尾
希望88分鐘平安

個主播邊度人

換哂姓馬入嚟啦

換馬做咩

後備都冇

On9?

90+8'

馬

仲要係換柒福

咁都留意到

入波

卡狗個人本身就唔係攞黎咁用 first touch或者控制好節奏比木福呢兩隻跑狗去有咩問題

認同不過既然都和咗 呢場贏返都爭氣

福唔好傷

咁T

防反 卡叔可以停到波同回到個波。

出馬, 跑又唔跑得
防守又唔掂

派飯傷

1001警告

大家不如唔好再覆個cctvb打手好嗎？
專心場波算啦

入多球12m，激死班死猁狗

又4424
文尼唔使紅都好意思出聲

福木都燈到, 馬仔分分鐘有機

似喎

福直接入通道走？搞乜

點都要有馬福木是但一件係場上

福似有傷

屌你馬

1001

Until we score

福仲要踢
岩岩抽抽地

傻鳩福點都好過馬災掛